\begin{titlepage}
\newgeometry{margin=1.6cm, top=1.2cm, footskip = 1 cm, headheight=11pt,headsep=0.2cm}
\centering
\settowidth{\unitlength}{\LARGE\scshape Московский Физико-Технический Институт}

\begin{figure}[!h]
\center
\includegraphics[width=0.27\textwidth]{pictures/MIPT2}
\end{figure}
\vspace*{\baselineskip}
{\LARGE\scshape Московский Физико-Технический Институт}\\[\baselineskip]
\rule{\unitlength}{1.6pt}\vspace*{-\baselineskip}\vspace*{2pt}
\rule{\unitlength}{0.4pt}\\[1.8\baselineskip]
{\Huge Подготовка к ГОСу по Матану}\\[\baselineskip]
{\large \itshape Sapere aude}\\[0.7\baselineskip]
\rule{\unitlength}{0.4pt}\vspace*{-\baselineskip}\vspace{3.2pt}
\rule{\unitlength}{1.6pt}\\[\baselineskip]
{\Large\scshape Диденко А.А. \\ $ $\\студент 311 группы}\par
\vspace*{5\baselineskip}  




%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%4
{\LARGE\scshape Редакция от \twodigit\day.\twodigit\month.\the\year \;(\currenttime)}\par %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%(1) печати убрать.
\vfill
{\LARGE\scshape \LaTeX}\\[\baselineskip]
{\LARGE\scshape 2016}\par
\restoregeometry
\end{titlepage}
